好鐘意砌野 但次次砌完就扔

Lego 高達 puzzle 立體puzzle 紙劇場 迷你屋仔
乜鳩都鐘意砌
但次次砌完都冇位擺 放出去又冇人要
淨係enjoy砌既過程
可以點解決

我平時砌女都係咁

拆左遲d再砌過無限loop

重點似乎係冇位擺

如果ching有能力嘅話不妨平平地租間studio擺嘢，順便又可以砌埋嘢

砌女冇砌玩具咁有挑戰性

好似紙劇場呢啲就冇得拆啦
仲要唔平

睇錯砌完就奶

同你一樣，有人要咪送，無人要咪掉，放到成屋都係就頭痛

lego 都可以放到出去既....

試吓賣平啲啲

free出去

lego 有二手市場，之前聽個外國youtuber講話有D lego會升值添

佢話呢個網可以睇到個二手市場價格

返份裝修工

lego只要個盒一停產就會起價
幾年前買左架f40先650蚊
早排係fb啲買賣gp見到有人放1800不過係全新未開盒

睇撚錯左做"好鐘意砌野 但次次砌完就奶"

可唔可以幫我砌砌圖
砌完俾返我

可以呀 但點俾返你係問題

賣lego比我

其實已拆盒/已砌lego 會唔會跌價跌好多

利申:唔知價

賣/free出去好過扔咁浪費丫

高達個D 砌完 就話難賣
LEGO PUZZLE 可以返轉頭
你有留盒+ 比折 好易搵到下手

巴打你係唔係開價太高

紙劇場有興趣

咁一定

巴打睇啱邊款 可以幫你代砌